有冇人好鍾意啪骨

朝早起身向左上角右上角望
扭下條頸
再去啪手指
坐低著鞋嗰陣啪腳
撘巴士嗰陣捉住凳背啪腰啪背

有冇啪恥骨

冇
唔識啪

Ching 全身邊個關節可以自己啪到？

我暫時可以啪頸 手指 手腕 手㬹 膊頭 牙

禁錯 Send 左出去 再黎過

我暫時可以啪到
頸 手指 腳指 手腕 手㬹 膊頭 牙較 腰椎 髖關節

頸就係細細個睇成龍個套 我是誰 天台個個鬼佬啪頸學翻黎 其他都係細細個自己領會 大個先個脊醫會專業幫人啪

我發現髖關節有兩隻啪法 可以兩隻都啪晒好爽

第一種係類似盤膝坐 分開個大脾禁低佢就啪到

第二種係坐低 雙腳夾實 唔夠力就加個拳頭係兩個膝頭中間 再夾實

樓主有冇啪到d奇怪關節位口可以分享下

啪膝頭蓋